BMW 2013年後 316ia /320ia 油錢問題

最近小弟想買部bmw玩下
請問揸開呢2架車既巴打
架車行幾錢一公里 ？

1-1.2左右LA
316不了

買黎玩既車計油錢

我諗樓主都係想用黎參考 比較下其他車姐

除非你日日渣長程返工，如果唔係無謂太計較啦

又用黎玩，又計油錢

一個月渣唔到2000km唔洗問油錢啦。
應該問一年車價跌幾多萬，平均洗幾錢落保養維修

睇你入油幾錢
我打爆700蚊到行到700多啲

頭七個價都硬啲既，過左就係雞係公廁

唔係頭七先跌得金咩